5仔日日清姐價

不過已經開始無人care

買282可發達

兩頭唔對岸
唔穿30都唔覺得有必要入

目標價下望5蚊

重上40大關指日可待

入左佢call